(真人真事)大家不如入黎聽下依個故事

最近機緣巧合地識左個女仔
一眼望落去佢最多廿二歲
之後同佢傾開計 知道佢原來廿八歲
仲有一個三歲幾嘅女 真係估唔到
之後同佢傾計 佢講講下就喊
佢話真係好想離婚 好唔鍾意個男人
果陣一時衝動結左婚 之後就有埋bb
佢果陣好想唔要個bb 因為佢知道佢根本唔愛佢老公
無可能同佢一齊到最後 但係佢老公屋企人好想有個小朋友 所以結果佢都係無得揀 生左個小朋友
講到依到 我望住佢個樣 佢眼淚一直流
明明唔太識佢都好鄧佢心up
果陣到宜家佢每日都係諗離婚 但係重點出現喇
佢係香港冇親人 全部都係外國
佢屋企人以為佢嫁得好好 所以都無點關心佢
佢無做野四五年 一直都依靠佢老公去生活
亦無乜積蓄 佢唔知道佢離婚之後可以點生活
所以佢一直無勇氣去離婚 但係佢真係捱唔到落去
佢已經有d抑鬱 平時佢話佢老公想同佢搞野
佢一拒絕 佢老公就會發哂脾氣 佢好驚佢應付唔掂
佢就係每日都過住依d生活 出街佢老公要佢視像
證明佢無出軌 又逼佢po ig fb 要人地覺得佢地恩愛
見到佢咁樣 真係好想自己有能力幫下佢 可惜我無

如果佢唔係身處香港 或者佢都可以有能力生活到
可以揀自己想揀嘅路 但佢偏偏身處香港 一個生活咁困難嘅城市

聽完佢講 困擾左我好耐 雖然主角唔係我
但聽到我真係好心up 又唔知可以係邊到抒發情感
唯有同大家分享

唔鍾意又要結婚
呢個世界無後悔藥食架

屋企人逼佢

個老公唔洗做？無時無刻視像到？
小朋友3歲番學
可唔可以搵part time做下儲錢

要做 就係一得閒 就視像佢
佢宜家就係希望可以翻下工
希望佢成功

係佢自己知佢唔鍾意個男人 但係屋企人逼佢結婚 佢冇得揀呀 仲要係屋企人面前扮幸福 唔想屋企人擔心

連登無人覺得佢慘嫁咩

點迫到?
佢真係唔開心應該搵返佢屋企人
外人好難幫到佢

樓主脆脆地哽左佢la

有時唔係拎住把刀對住條頸先叫逼
每日都係咁講 d壓力都逼到人痴線

食咗佢啦

純粹出自朋友既惻隱心

食左佢幫到佢咩

完全明白 我屋企都應該會係咁
佢現時根本無得揀
唯有同自己講爲左個仔忍耐下啦
到佢小學可以鬆d就偷偷見工
之後就搬 再離婚

佢同我講佢有抑鬱 好驚有一日會忍唔住壓力自殺 唔知佢捱唔捱到多幾年

個女仔咁都忍到4,5年

個女到宜家反而可能係佢精神支柱

原來有個女 睇錯咗 叫佢去搵吓d姑娘傾下
你又多d同佢傾下計 唔好同佢傾唔開心既事
等佢可以有段時間鬆下 唔好諗唔開心嘅事
最快就捱完咖啦
最緊要到時佢勇敢d離開佢老公